民主歌聲獻中華

當年啲黃絲帶，真係好黃

不如索性今晚活動叫返呢個名
喚醒返上一輩同班偽人佢地係幾咁虛偽

所以偽人就真係偽人，冇改錯名

唔知呢班偽人係咪覺得當年係一個污點, 睇佢好多依家奶共奶得咁開心

而家奶晒共

好 可以笑柒班偽人

肥媽一直都黃

佢督尿真係黃

唔知依家啲人老左會點呢

BINC

真係唔好留底，到時國安法一過佢哋都幾麻煩

1989燉小平
2019燉炳強

p

繼續bin

呢啲有冇追溯期？

呀！死黑警！

由細到大都政治冷感, 上年6月睇完呢D相先政治覺醒

屏幕前的畫面中成為了一聲笑話,充滿了歡樂的笑聲

太好了，咁你更加要記住佢地每一位

最後嗰張彈結他係邊個嚟？

成龍大哥係好多人既政治啟蒙老師

嘩
周海媚呀

Save低咗

梅姐如果仲在世 唔知會點呢

阮笑祥

仲有哥哥

成龍（1989）放下工作，來了。他說凡是中國人我不會向專制低頭。

冇人知， 至少佢有重病時都幫緊香港人
你睇吓而家d巨星

有冇人真係會拎係佢地前面俾佢地睇
我諗個場面會幾有趣

如果集會可以replay返當年啲片，印幾個一比一人型紙牌就正
台上主持人︰「成龍大哥，講幾句呀」

佢地好撚多藉口架
話自己同三十年前睇法已經唔同咗
今時今日既中國亦已經同當年好唔同
D同胞生活得好好，唔需要執著過咗去咁多年既事
完

認真可以諗諗佢 三十一年前可以做既野
三十一年後做反而被人打壓
有無人夠膽再講共產黨已經改咗好多？

如果係日本侵華果陣, 呢班人第一時間做漢奸

偽人

feel到當年佢地係發自內心

而家？好虛偽lo

bin c

人民幣真好賺

想喺89年拎完光環就走?

bin到發發聲

同依家班偽人出嚟支持BLM一9樣

左右含，四圍奶

而家就stand with RMB

佢倆個係果時最有風骨同性格果兩個，但都因為佳人已歿所以先令人有暇想，永遠咁完美

中共統戰力真係好勁
當年反共班友好多都去咗奶共

戲子

再鞭

投機失敗翻身

可能我地三十年後都係藍絲

国安法有冇追溯期？

binc

都係呢幾句啦

唔好ff

喺我心裡面一直都係完美
勇敢咁表達自己嘅性向

嗰班人面剩係得返明哥仲會企出黎發聲

究竟佢地而家點回應8964既事定係扮睇唔到算

性小眾嗰班通常都係反極權，所以哥哥應該都係保持反共

另外梅姐呢啲烈女性格都大機會保持反共

佢哋過去廿幾年都話中共已經有進步，所以唔反了

鐘鎮濤真係好撚柒，仲有拆大台先驅

識玩一定咁玩

解釋一下咩野叫屏幕
係咪屏光幕？
打字都咁多懶音
熒光幕呀dllm

ff吓好啦
其實都係要經歷類似反送中嘅大事，先知人係鬼都

改左好多（向壞既方向）

你太天真
有冇睇當年佢哋點唔接受其他人批評嗰段片？

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
奮勇創出新領域，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
去向縱荊棘滿路，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

話佢地勁，倒不如話依班人證明左人無恥既極致係點

機會不大

唔識得打MON既中文呀 屌你

有好多係真心俾中共洗咗腦㗎。。

我個政協老細都話佢當年有好熱血咁參加64集會， 但而家又會聽陳怡華記何志光果啲，話64係假。 認為自己當年係俾假新聞呃咗

哭能咗😭

我都係跟成龍學政治

起碼佢地死前無投共，呢個係客觀事實

虛偽

呢班仆街依家奶共奶到雪雪聲

好撚明顯係牆頭草啦

推

我覺得唔係BINC，係叫佢地擘大眼睇下當年ge 自己，點解當年咁夠膽放聲，而家唔止唔出聲，仲幫強權者踩埋一份，問佢地羞唔羞恥。

得岑建熏堅持到

其實佢地無變過，都係以最大化自己利益做出發點
當年佢地市場係香港（或者台灣日本總之唔係大陸因為內地市場未興起），緊係想係香港做領袖做英雄吸納最多fans
但隨著內地13億市場慢慢出現係內地搵到嘅錢多過香港n倍就自然靠攏咗內地
總之佢地都係一班毫無原則嘅偽人

衣家已經冇人唱
肥媽已成Condom

好好珍惜蕭生

得佢咁堅持

又要貼一次。9：55分開始。

唔奶共都係大中華膠基本盤。

所以對藝人黎講，死左先係最佳出路

你認咗自己係香港人，唔係中國人，就唔會返轉頭

拎紙果兩個咩人 完全唔認得

悼念定玩呀家陣

咪係。又唔見佢統到香港人
俾廿鳩幾年去做，愈做愈反支

曾華倩，謝寧
好似係

最多咪唔敢出聲，唔會去到藍屍咁掛..

識玩文宣應該瘋狂"多謝佢地"

以前啲女藝人其實好靚

佢依家咩環境?

04年已經上去開戲院執到笑。
再間唔鐘彈出嚟噏兩句扮反共呃埋你呢啲傻仔。

一句啦，堅反支你連支那境都入唔到。
呢個係benchmark

反攻啦
係時候post俾小粉紅洗板

推 總有人係未睇過

應該以後六四集會都用呢個名
再加插環節插返當年節目

佢無，佢係狗咁叭緊度岳高頭

今晚播返呢啲偽人嘅片

唔止今晚 之後播映會都播得
當初幾多偽人話要堅持民主之路
宜家人呢？

完美演繹緊彈出彈入

同鬥黃有乜分別

無。
咁其實捉共產黨間諜都係鬥黃。應該由佢哋。

當年撐民主有光環 依家撐大陸有RMB

當年靠香港搵食，而家靠中共搵食

梅姐真心型

係個典範

當年真係搵命搏

因為當年只有強權，沒有甜頭。現在有著數，話之其他人受強權壓迫

到時咪又話
我睇唔到
呢加示威變左質

笑

從今以前除港獨環節之外

加返個民主歌聲獻中華，搞返幾年，就會騎劫到30年前呢個活動。再改下佢哋ig story啲圖成圖揚。水洗唔清。

顏福偉白花油變紅花油

有冇諗過 佢地當中好多過 當年都只係跟風/做pr 唔係真心

想send返比佢地

全部拉得
危害國家安全

睇到連登仔未來

肥媽

又要尚書大人

呢班仆街根本一直都係利益行先

漉死誰手 哈哈哈哈哈

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

True

部分人見咁多藝人都去咪照跟

民主歌聲辱中華

大波華: 刑事法律一般不設追溯期，但不排除有例外情況。

原來成龍燈死咗場民運

睇到想嘔

港人治港 剷除共黨

人民幣好好味啊

PRINT晒D相出黎 比藍絲睇下有幾諷刺

金錢會使人墮落

唔駛三十年，最壞打算隨時三個月後

[多圖] 8964嘅相

所以人都會變

歷史在笑

巴打識食

咁你記住多啲同人分享呢啲相
講多啲成龍大哥同獎門人點啟發你

今日部份悼念六四活動地點時間

地點時間以圖內為準

港島 晚上7:00至8:30 西營盤港鐵站般成道C出口

黄埔海濱 下午3:00 至晚上8:00街站
晚上8:00至10:00 默哀及「抉擇時刻.燃點黑暗」放映會

旺 角 晚上8:00 朗豪坊雕塑對出空地

觀 塘 晚上8:00 觀塘海濱公園

荃 灣 晚上8:00西樓角花園、千色店行人天橋、荃灣廣場出對空地、愉景新城巴士總站、荃新天地行人天橋、梨木樹邨商場出對等

葵 青 下午5:00 葵涌廣場側空地、大窩口港鐵站B出口、賢麗商場外
晚上7:00 青衣泳永池外、長宏巴士總站青衣連儂牆、青衣碼頭等
晚上7:30 石籬商場外圍

沙田 晚上8:00大圍港鐵站A出口、馬鞍山公園出對海濱

屯 門 晚上7:30 屯門公園

離島 下午4時至7時南丫島榕樹灣大街

資料來源:網上平台「香港人日程表」

地點時間以圖內為準

好彩死得早

成龍真係笑死我

幾時重播？

十減一得九 九減一得八
八減一得七 七減一得六
六減一得五 五減一得四
四減一得三 三減一得二 二減一得一

剩下的是黃耀明/達明一派

明哥始終始一

燉

肜叔：美人好玩

應該用基金重新印刷周圍派
仲要專係藍絲地區多既地方派

立明係收割光環嘅垃圾

錢作怪

呢班賤人

佢地由頭到尾都係一個依附極權既人

推 國安法

what a joke

黃衫屌得好啱喎
成班今天我
仲要熄人咪唔比人講叫民主？
下面班觀眾都起身走啦
根本成班冇撚變過都係垃圾

呢幾十年嚟國家嘅發展係有目共睹，我哋祖國正朝住正確嘅道路發展，仲越嚟越強大

蔣志光果時連相都冇得出一張
反而到今日都冇變，真係人同禽獸嘅分別
聽聞當時就係由佢帶隻歌上北京交比D學生
Respect!!

有冇名單list

笑死人，快D推。

哥哥其實一直冇表態
果時佢亦冇參與任何民運活動...

黃雀行動佢救左幾多人

同黃子華一樣

最狗西係成龍 破產B

有冇人識數碼修復?

凡是中國人都不會向專制政權低頭

LM

話時話
個肥怡好似又死灰復燃

咁果時啲歌手夠出聲反共啦。呢主歌聲獻中華。而家又俾人鞭？

黃加藍變綠(帽)

內心：唔好阻住我搵錢

全都是賣国賊，中共萬歲，党萬歲。

以前中國窮就屌柒佢極權，依家有錢就民主放埋一邊

冇成龍我今日都唔會行出嚟

其實真係好嘉年華下
照計5月尾都開始聞到味

你都識講04 依家既中共 連你po張暗視圖都要搵小粉紅批鬥你
講一句就直頭顛覆國家

64亦都係變成鞭藍絲偽人屍嘅重要一環

講真暗黃都比人屈到要跪

賺大劣錢又唔奶先係最高境界